調查]有冇需要和理上街以人數逼宮

正評=有
負評=冇

用人數再顯示冇人割?
定冇需要再證明啲乜?

和理非遊行係升級前既準備

我自己就覺得有和理遊
林鄭就要應多樣野
但應完其實又只係比人笑一星期
但冇和理遊佢扮睇唔到多人嘅嘴臉又好煩

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

唔記得講
如果到10月都唔保護自己就唔係和理優
而係on9仔

反對通知書

人數其實係咩黎, 你仲未搞清楚?

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

有必要
咁證明勇武平時小組行動係有民意授權同不割宗旨